jlpt又有得報喇

提提大家一年兩度嘅jlpt又有得報喇
日文JJ想測試自己實力嘅可以報黎試下
要係4月3日之前係網上報名

Link: